其實好pound of 自己係警察世家既人知唔知醜?

知醜就唔會當差啦

真？

地盤世家

貪污錢養大
而家就捉社運人士

犯罪世家

冇污貪同你摶命

They are well paid

肥絲而家撈埋英文

咁都比你引到肥絲入嚟

I am pound of my school

搵到食咪得囉 打份工啫 又唔會話好光榮

人地覺得警察世家好光榮架

唔好再理肥絲
打錯字嘅 reference: